曼聯龍門教練：對美斯有超特別準備

曼聯龍門教練艾華利斯表示，門將迪基亞於作客巴塞隆拿對美斯將有「超級特別的準備」。
歐聯8強次回合周二開戰，曼聯將作客巴塞隆拿力爭平反0:1敗局，其中門將迪基亞（David De Gea）能否抵擋美斯進攻、不再多失球成為勝負關鍵。 曼聯龍門教練艾華利斯接受電台訪問時便說：「我們做了一些不同的事情。 我不會撒謊，我們做了超級特別的準備（super special preparation）。」 「我不能否認美斯是特殊的，最後你只好向守門員提供數據，以便可以幫助他。但我們都知道，無論你研究了美斯多久，或者你有很多好方法，其天份總是勝過任何事物。 我和迪基亞的工作是很特殊的，顯然我無法透露那是甚麼，但我們做了一些不同的事情，因為我們面對的是美斯。」 另外，艾華利斯表示迪基亞很期待在西班牙比賽：「他非常期待在西班牙比賽，在西班牙與西班牙隊交手對於迪基亞和其他西班牙球員來說總是很自豪。」

source: Now Sports-體育